將軍澳區TG谷有人上左天台, 求幫手

推

係葵興

咩事

pish!!

如果可以, 推呢個
標題直接講明
THANKS